{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 보니따펜션(커플단체,애견동반)"
    },
    "text": "チュクリョン山マルに位置するボニータペンションは、ペットと一緒にバケットリストを作ることができる素敵な場所です。 このペンションは村全体と田舎の風景が一望できる景観を持っており、後ろは青い山の麓と木々に囲まれています。 ここでは美しい風景が鑑賞でき、特に朝は神秘的な霧と夕方は赤い夕焼けが見られます。 ボニータペンションは愛犬と一緒にヒーリング旅行を楽しむことができる場所で、ヒーリングを求める旅行者に適しています。 このペンションは、すべての客室で愛犬が入室可能であり、愛犬専用のプールもあります。 夏は蒸し暑い天気に涼しく水遊びを楽しむこともできます。 また、テラスで風景を鑑賞したり、静かな田舎道を歩きながら散歩できる活動も楽しめます。 愛犬同伴の入室の際には、いくつかの注意事項と案内事項があります。 小型犬(8kg以下)2匹以内の入室のみ可能で、ペットの猫は入室できません。 また、ペット1匹につき追加料金が発生し、ご予約完了後は事前連絡を受けることができます。 チェックインの際にはペットの確認が必要で、散歩の際には首輪の着用が必須です。 また、ペンションではネットフリックスを利用することができ、最大人数を超える場合はペンションまでご連絡ください。 また、22時以降に到着する場合は、事前にご連絡いただく必要があります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合でも未成年者の入室は絶対不可能であり、このような場合には払い戻しもできません。 最後に、最大人数を超える場合はバーベキューやプールをご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボニータペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボニータペンションはチュクリョン山マルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボニータペンションで何ができますか？",
            "answer": "ボニータペンションでは美しい風景を鑑賞したり、愛犬と一緒に散歩をしたりすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ボニータペンションでは愛犬と一緒に宿泊することができます。ただし、小型犬(8kg以下)2匹までの入室となります。"
        },
        {
            "question": "愛犬以外のペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ボニータペンションでは、猫は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペット1匹につき追加料金が発生します。ご予約完了後に事前連絡を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にペットの確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時にペットの確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "散歩する際にはペットに首輪を着用させる必要がありますか？",
            "answer": "はい、散歩する際にはペットに首輪を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボニータペンションではネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ボニータペンションではネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に到着する場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。また、未成年者の入室も絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、バーベキューやプールは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合はバーベキューやプールを利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 481
    }
}